如果江澤民胡撚濤領導係等於食一舊屎, 咁雜近平領導就等於食十舊屎

江澤民胡撚濤領導, 成個共產黨都上下一心, 齊齊貪污, 相等於食一舊屎, 其實上面貪污先係對香港最有利, 最少D貪官唔會唔敢消費奢侈品, 會不繼刺激香港經濟

雜近平領導呢? 領導人係全球最撚戀權, 下屬就全撚部邊擦鞋邊貪污, 姐係又戀權又貪污, 你以為1+1=2呀? 跟本2樣加埋係慘撚過食十舊屎, 因為戀權為左保住自己既權力, 除左清除異己, 仲會清除所有動搖到共產黨地位既人, 包括所有平民, 封鎖網絡互聯網變內聯裝, 血洗死大屠殺等等都在所難免

仲有而家係雜近平領導之下, 奢侈品消費就食撚晒屎啦, 仲要解放一胎政策, 姐係班蝗蟲已經同曱甴一樣極速繁殖, 搞到不停搶奪全球資源, 例如日常用品

我講既2個POINT, 你睇完已經覺得其實你唔係被迫食緊十舊屎, 其實你係食撚緊百舊屎

好尷尬

係

隻雜種完完全全係一個自戀狂獨裁者

去讀吓老殘遊記，佢冇料到（未知）重大獲，會食十萬舊屎

淨係小熊維尼已經見到呢條友有幾自戀+自卑